有無巴絲做過Wells Fargo?

做幾日apply左做customer service representative
有無人做過可以比下意見？

早幾日apply左做customer service representative
有無人做過可以比下意見？

我Apply咗好多次Wells Fargo都無回音

咩post?

巴打之前有無銀行經驗先？

巴打u grad？

都咁難搵工

可能customer service個位好伏
我都無銀行經驗

應該開價開幾多

開佢25K啦
大到仆街既大行黎

Customer service representative都可以開咁高？

戇鳩，JPM Chase都有啲位係十幾K，Walmart Fortune 500排第一唔通又25K請收銀，從來唔關大唔大事

BIG CAT請CS FG都18K啦
富國WOR

識分大摩大貓再出聲啦，話你戇鳩怕你嬲，自己search 恒大仔入摩通單新聞睇吓做咩位，難怪你間U無hr識，睇怕真係野雞嚟

拎恒大仔黎講
JPM恒大多定TOP U多
ON99

你真係無腦，講緊間firm大唔大同人工無關，拎恒大係想帶出佢做個find admin位開十幾K，究竟你個腦係咪得屎？

大貓都出到18K
富國OFFER高過大貓有咩出奇

我真係未撚過top tier bank仲有1x K
自己做緊歐資BK, BACK OFFICE起碼30K UP

但你拎含大比係ON99,正常入得呢D做都至少三大

你廢囉明唔撚明?

人工反應其能力

你真係自取其辱，講人工你歐資BO 30K就收收皮先，我就係大多你十幾K

講智力你啲所謂大firm就高人工已經錯晒logic

講見識大摩大貓都未識分學人出聲

Wells Fargo唔係得ibank業務, customer service representative都從來唔係ibank fo mo bo任何位會叫嘅名，你想鳩up返ibank就學多啲嘢先

做外資大把選擇啦